# uncover_folders_windows

Archivo bat para des-ocultar carpetas por virus en windows<br>
Des-ocultar carpetas en windows
<br><br>
File bat to uncover folders by virus in windows<br>
Unhide folders in windows

#Como convertir de bat a exe
Para convertir tu archivo bat a un exe necesitas un programa que compile  
tu archivo, yo te recomiendo este:

https://bat-to-exe-converter.uptodown.com/windows


#Como convertir de bat a exe
For convert your file bat to exe you should have a program.
I recommend this program:

https://bat-to-exe-converter.uptodown.com/windows

